# WorkShop
Buenas, este es mi proyecto de directorio, en donde el folder de directorio contiene el proyecto completo las demas (director2,directory2.....) son solo pruebas, en la capeta request estan los get post y delate que se nesesitan para el servicio
